msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: yast_webclient.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-07 15:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-24 01:39+0900\n"
"Last-Translator: Yunseok Choi <xein@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <xein@naver.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: app/helpers/application_helper.rb:47
msgid " - "
msgstr " - "

#: app/helpers/application_helper.rb:43
msgid " or "
msgstr "또는"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:13
msgid "(report link)"
msgstr "(report link)"

#: app/views/layouts/application.html.erb:129
msgid "...Wait..."
msgstr "...기다림..."

#: locale/model_attributes.rb:9
#, fuzzy
#| msgid "Account|Created at"
msgid "Account|Current sign in at"
msgstr "계정|생성 시간"

#: locale/model_attributes.rb:11
msgid "Account|Current sign in ip"
msgstr ""

#: locale/model_attributes.rb:10
#, fuzzy
#| msgid "Account|Login"
msgid "Account|Last sign in at"
msgstr "계정|로그인"

#: locale/model_attributes.rb:12
#, fuzzy
#| msgid "Account|Login"
msgid "Account|Last sign in ip"
msgstr "계정|로그인"

#: locale/model_attributes.rb:6
#, fuzzy
#| msgid "Account|Remember token"
msgid "Account|Remember created at"
msgstr "계정|기록된 토큰"

#: locale/model_attributes.rb:5
msgid "Account|Remember token"
msgstr "계정|기록된 토큰"

#: locale/model_attributes.rb:7
#, fuzzy
#| msgid "Account|Created at"
msgid "Account|Remote ip"
msgstr "계정|생성 시간"

#: locale/model_attributes.rb:4
msgid "Account|Salt"
msgstr "계정|Salt"

#: locale/model_attributes.rb:8
#, fuzzy
#| msgid "Account|Login"
msgid "Account|Sign in count"
msgstr "계정|로그인"

#: locale/model_attributes.rb:3
#, fuzzy
#| msgid "Account|Updated at"
msgid "Account|Username"
msgstr "계정|업데이트된 시간"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:23
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:136
#, fuzzy
#| msgid "all"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:27
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말입니까?"

#: app/helpers/application_helper.rb:56 app/helpers/application_helper.rb:70
#: app/helpers/application_helper.rb:94
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: app/views/controlpanel/basesystem.haml:21
msgid "Base system setup"
msgstr "기초 시스템 설정"

#: app/helpers/application_helper.rb:60
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:128
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: app/views/controlpanel/basesystem.haml:2
msgid "Continue initial system setup"
msgstr "기초 시스템 설정 계속"

#  translators: service status radio button label
#  translators: server module status
#: app/views/shared/cookies_disabled.html.erb:8
#, fuzzy
#| msgid "Disabled"
msgid "Cookies disabled ?"
msgstr "비활성화"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:31
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:14
msgid "Don't forget to include the bug details."
msgstr "자세히 버그 기록하는걸 잊지마세요."

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:27
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:21
#: app/views/controlpanel/index.html.erb:40
msgid "Error: Cannot check the current status."
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:78 app/helpers/application_helper.rb:90
msgid "Finish"
msgstr "마지막"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:133
msgid "Frequently used modules:"
msgstr ""

#: app/views/layouts/application.html.erb:75
msgid "Home"
msgstr ""

#: app/views/layouts/application.html.erb:50
msgid "JavaScript support is missing or disabled. Please turn JavaScript on or use a supported browser (%sFireFox 3.5%s or %sInternet Explorer 8%s)."
msgstr "자바스크립트 지원이 누락되었거나 비활성화되었습니다. 자바스크립트를 사용할 수 있도록 브라우저(%sFireFox 3.5%s 또는 %sInternet Explorer 8%s) 설정을 바꿔주세요."

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:99
msgid "Loading patch information"
msgstr "패치 정보 불러오는 중"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:73
msgid "Loading system information"
msgstr "시스템 정보 불러오는 중"

#: app/views/layouts/application.html.erb:88
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: app/views/layouts/application.html.erb:57
msgid "My Appliance"
msgstr "내 기기"

#: app/helpers/application_helper.rb:77 app/helpers/application_helper.rb:90
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:157
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:17
msgid "No information available"
msgstr "사용 가능한 정보가 없음"

#: lib/yast_service.rb:118
msgid "Not authorized! (%s)"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:73
msgid "Operation is forbidden. If you have to do it, please contact system administrator"
msgstr "작업이 거부되었습니다. 이 문제를 해결하려면 시스템 관리자와 연락하세요."

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:109
msgid "Patch plugin is not installed."
msgstr "패치 플러그인이 설치되지 않았음"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:104
msgid "Patch status summary is disabled in the config file."
msgstr "config 파일에 패치 상태 요약이 비활성화 되었습니다."

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:13
msgid "Please Report a bug so we can fix the problem!."
msgstr "버그보고를 해주시면 문제를 고칠 수 있습니다!"

#: app/views/shared/cookies_disabled.html.erb:12
msgid "Please enable cookies in your browser and <a href=\"/session\">login again</a>"
msgstr ""

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:7
msgid "Problem:"
msgstr "문제: "

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:118
#, fuzzy
#| msgid "Cannot reboot the machine!"
msgid "Really reboot the machine?"
msgstr "컴퓨터를 재시작 할 수 없습니다!"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:121
#, fuzzy
#| msgid "Cannot shutdown the machine!"
msgid "Really shutdown the machine?"
msgstr "컴퓨터를 종료할 수 없습니다!"

# reboot button label
#: app/views/controlpanel/index.html.erb:118
msgid "Reboot"
msgstr "재부팅"

#: app/helpers/application_helper.rb:75
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:22
#, fuzzy
#| msgid "Show Details"
msgid "Show details..."
msgstr "자세히 표시"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:121
msgid "Shutdown"
msgstr "시스템 종료"

#: app/views/sessions/new.html.haml:1 app/views/sessions/new.html.haml:19
msgid "Sign in"
msgstr ""

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:83
msgid "Status plugin is not installed."
msgstr "상태 플러그인이 설치되지 않았습니다."

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:66
#, fuzzy
#| msgid "Checking signatures"
msgid "System status"
msgstr "서명 확인 중"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:78
msgid "System status summary is disabled in the config file."
msgstr "config 파일에 시스템 상태 요약이 비활성화 되었습니다."

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:92
#, fuzzy
#| msgid "System update"
msgid "System updates"
msgstr "시스템 업데이트"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:160
msgid "There was a problem retrieving information from the server."
msgstr "서버로부터 회수된 정보에 문제가 있습니다."

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:3
#, fuzzy
#| msgid "This is embarrasing...."
msgid "This is embarrassing...."
msgstr "이건 좀 당황스럽네요..."

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:153
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:5
msgid "We are sorry, but there are some problems."
msgstr "죄송합니다. 사용상에 일부 문제가 있습니다."

#: app/views/layouts/application.html.erb:35
msgid "WebYaST"
msgstr "WebYaST"

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:149
msgid "WebYaST modules are not installed on your system!"
msgstr ""

#: app/views/shared/cookies_disabled.html.erb:10
msgid "WebYaST tried to establish and save a session in your web browser but failed."
msgstr ""

#: app/views/layouts/application.html.erb:43
msgid "You are using an unsupported browser. Please switch to %sFireFox 3.5 or better%s or %sInternet Explorer 8%s. Thanks! [%sclose%s]"
msgstr "지원되지 않는 브라우저를 사용하고 있습니다. %sFireFox 3.5 또는 그 이상의 버전%s 그리고 %sInternet Explorer 8%s 을 사용하세요. 감사합니다! [%sclose%s]"

#: app/views/shared/_missing_write_permissions.html.erb:1
msgid "You do not have permissions to modify the settings."
msgstr "설정을 수정할 권한이 없습니다."

#: app/views/controlpanel/index.html.erb:154
msgid "You have no permissions to see or change the modules, please contact the administrator to set up permissions first!"
msgstr ""

#: app/views/layouts/application.html.erb:98
#, fuzzy
#| msgid "You have been logged out."
msgid "You will be logged off in"
msgstr "로그아웃 하였습니다."

#: app/views/controlpanel/basesystem.haml:1
msgid "Your initial system setup was not completed. Please continue with setting up the modules."
msgstr "사용자의 초기 시스템 설정이 아직 완료되지 않았습니다. 모듈 설정을 계속 해주세요."

#: locale/model_attributes.rb:2
msgid "account"
msgstr "계정"

#: app/views/layouts/application.html.erb:98
msgid "seconds due to session timeout. "
msgstr ""

#~ msgid "Hide Details"
#~ msgstr "자세히 감추기"

#~ msgid "You need to specify the host"
#~ msgstr "호스트를 지정할 필요가 있음"

#~ msgid "No login specified"
#~ msgstr "로그인을 지정하지 않았음"

#~ msgid "No password specified"
#~ msgstr "열쇠글을 지정하지 않았음"

#~ msgid "Host has blocked user %s. It cannot login until  %s"
#~ msgstr "%s 사용자 호스트가 블럭되었습니다. %s 는 여전히 로그인 할 수 없습니다."

#~ msgid "Login incorrect. Check your username and password."
#~ msgstr "로그인 실패. 사용자 이름과 열쇠글을 확인하세요."

#~ msgid "Session timeout"
#~ msgstr "세선 타임아웃"

#~ msgid "Please login to continue"
#~ msgstr "로그인 하여 계속하세요."

#~ msgid "You must logout before you can login"
#~ msgstr "로그인 하기 전에 로그아웃을 꼭 해야함"

#~ msgid "can't be blank"
#~ msgstr "비워둘 수 없음"

#~ msgid "is out of allowed values"
#~ msgstr "은 허용되는 값을 초과함"

#~ msgid "can't be empty"
#~ msgstr "비워 둘 수 없음"

#~ msgid "is invalid"
#~ msgstr "은 잘못됨"

#~ msgid "Invalid parameters:"
#~ msgstr "잘못된 매개변수:"

#~ msgid "Can't connect to host %s."
#~ msgstr "%s 호스트에 연결할 수 없습니다."

#~ msgid "Make sure the host is up and that the YaST web service is running."
#~ msgstr "호스트를 켜고 YaST 웹 서비스를 실행시켜야 합니다."

#~ msgid "Please select a host to connect to."
#~ msgstr "연결할 호스트를 선택하세요."

#~ msgid "The host '%s' cannot be found."
#~ msgstr "'%s' 호스트를 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "Please double-check the host URL."
#~ msgstr "호스트 URL 을 더블 클릭하세요."

#~ msgid "Language Selection"
#~ msgstr "언어 선택"

#~ msgid "Problem occured on target machine."
#~ msgstr "대상 기기에 문제가 발생했습니다."

#~ msgid "Editing YaST-Web-Service"
#~ msgstr "YaST-Web-Service 편집 중"

#~ msgid "YaST-Web-Service"
#~ msgstr "YaST-Web-Service"

# src/isdn/complex.ycp:266 src/modem/complex.ycp:207
# src/provider/complex.ycp:186
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Url"
#~ msgstr "Url"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "설명"

#  button for message box with help text
#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "확인"

#~ msgid "Please choose a service:"
#~ msgstr "서비스를 선택해주세요:"

#~ msgid "Really delete host %s ?"
#~ msgstr "정말 %s 호스트를 삭제하시겠습니까?"

#~ msgid "New WebYaST Host"
#~ msgstr "새 WebYaST 호스트"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URI"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "생성"

#~ msgid "Index"
#~ msgstr "색인"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "상태"

#~ msgid "System actions"
#~ msgstr "시스템 동작"

#~ msgid "Really reboot %s?"
#~ msgstr "정말 %s 를 재부팅하시겠습니까?"

#~ msgid "Really shutdown %s?"
#~ msgstr "%s 시스템을 종료하시겠습니까?"

# label for language selection
#~ msgid "Language:"
#~ msgstr "언어:"

#~ msgid "Connected host:"
#~ msgstr "연결된 호스트:"

#~ msgid "User:"
#~ msgstr "사용자:"

#~ msgid "Control panel"
#~ msgstr "제어판"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Enter login credentials for host %s."
#~ msgstr "%s 호스트에 대한 로그인 인증을 입력하세요."

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "사용자 이름:"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "열쇠글:"

#~ msgid "Service %s is not available in the target machine"
#~ msgstr "%s 서비스는 대상 시스템에서 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "Service %s is not running on the target machine"
#~ msgstr "%s 서비스는 대상 시스템에서 실행 중이 아닙니다."

#~ msgid "Permission %s is not granted for user %s"
#~ msgstr "%s 권한은 %s 사용자에 적용되지 않음"

#~ msgid "Policy kit exception for user %s and permission %s (untranslated message): %s"
#~ msgstr "%s 사용자 및 %s 권한에 대해 제외되는 Policy kit (미번역 메시지): %s"

#~ msgid "A user is no longer logged to target machine. Please log in again."
#~ msgstr "사용자가 대상 기기를 오랫동안 사용하지 않았습니다. 로그인을 다시해주세요."

#~ msgid "Target system is not consistent: Missing or corrupted file %s"
#~ msgstr "대상 시스템에 일관성이 없습니다: 누락되었거나 %s 파일에 오류가 있음"

#~ msgid "There is no predefined ntp server at /etc/sysconfig/network/config - NETCONFIG_NTP_STATIC_SERVERS"
#~ msgstr "/etc/sysconfig/network/config - NETCONFIG_NTP_STATIC_SERVERS 에 미리 정의된 ntp 서버가 없습니다."

#~ msgid "Error occurred during ntp synchronization: %s"
#~ msgstr "ntp 동기화 도중 오류 발생: %s"

#~ msgid "Error while saving administrator settings: %s"
#~ msgstr "관리자 설정을 저장하는 동안 오류: %s"

#~ msgid "Select locale"
#~ msgstr "언어 선택"

#~ msgid "Account|Remember token expires at"
#~ msgstr "계정|기록된 토큰 만료 시간"

#~ msgid "host"
#~ msgstr "호스트"

#~ msgid "Host|Name"
#~ msgstr "호스트|이름"

#~ msgid "Host|Url"
#~ msgstr "호스트|Url"

#~ msgid "Host|Description"
#~ msgstr "호스트|설명"

#~ msgid "Host|Created at"
#~ msgstr "호스트|생성 시간"

#~ msgid "Host|Updated at"
#~ msgstr "호스트|업데이트된 시간"

#~ msgid "Show all modules"
#~ msgstr "모든 모듈 표시"

#~ msgid "You must accept all EULAs before using this product!"
#~ msgstr "이 제품을 사용하기 전에 모든 EULA 에 동의해야합니다!"

#~ msgid "Cannot redirect to EULA. Make sure yast2-webclient-eulas package is installed"
#~ msgstr "EULA 로 되돌릴 수 없습니다. yast2-webclient-eulas 꾸러미가 설치되어 있어야 합니다"
